啱啱發現左復3有個好撚大嘅bug位

有無人答到我究竟Thanos隻手套戴係右手定左手

來源Youtube截圖

Dc9

係咪睇左啲youtube 鏡面反轉既片？
個啲防止youtube ban片

電影一路都係左手
漫畫就有左有右

應該係

又衝出嚟柒

我無印象電影係咪咁，訂左blu ray未到
但佢依條youtube片之前啲鏡都係正常，好少唯獨一依個shot鏡象
通常鏡象係成條都倒轉㗎嘛

無知真係可怕

下集會唔會戴係頭頂

dc狗又沖出黎柒

梳囉，比佢依條片fake左
罰自己番遲啲番去睇番十次復3

帶右手粒石都唔會喺手心啦

就算轉手戴有咩問題，我都有時左手帶錶有時右手

你左右手手指一樣位？

宙斯隻假嘢 係右手

手套點撚樣轉手戴

啲石向掌心

唔好愈叉愈遠,講番段片,係youtube左右調轉,原電影唔係咁

做咩唔入戲院睇

或者睇碟
睇啲youtube片都可以開心大發現

復3好多唔合理既野出現 真係無頭2集咁好睇 但人地識宜傳 變左宗教咁

iron man 個防合掌器